[突發！！！]屌你老母有便衣偷影

呢條撚屌 喺個天橋度鬼鬼崇崇影咗好撚耐 叫佢畀證 直接跑走 大家小心

影返佢地 po上黎

PUSH

Push

圍佢老母

Push 警犬死老母

死警犬，屌你老母

push

推

美津濃 狗至愛

push 大家記住載口罩

戴

用粗索帶鎖佢在路邊then call police after 1 hr